[Gel 定頭收錢] 發現馬會必然盤

保守估計
我利一陣
文尼一粒 沙拿一粒 費明奴一粒
沙基利再黎多粒
中場禁區外起腳再黎多粒
總計起碼然5:0
做人做狗真係睇今次
唔買正傻閪

沒人理